今時今日係大陸要賣咩器官先可以買到IPHONE X?

一個腎應該唔夠錢買

個潤

屎忽

賣塊閪

佢睇少我地中國